1.5.1
  * Держите экран немного дольше, пока игра активно воспроизводится.

1.5.0
  * добавлены достижения
  * bugfix: не увеличивайте общие точки при повторном повторении из-за проигрыша на компьютере

1.4.11
  * Незначительные исправления перевода. Спасибо verdulo снова.
  * Увеличенная целевая версия SDK для идиотского игрового магазина google
